律政司律政書記Preliminary Interview 2018

上個月底收到email 聽日preliminary interview
有無巴絲都收到？